(有圖) 依7個日本大波妹俾你屌，你屌邊個？！？！

我先c

你屌埋我嗰份

樓主屋企賣鼓油？

豹頭：我要晒

我屌你老母

F

C 個心口插住啲乜？

可唔可以屌部汽水機算

all

洗唔洗幫樓主問定美極批發價

一步都咪撚行埋嚟啊我報警架啦

睇樓主個名都知你食開美極

美極打手

我屌哂，巴打走先

巴打會唔會成身骨折

最前紫色毛個個食得落

筆

我屌你老母阿

後面poster入面嗰個

吊留主xd

四隻字：狗也不屌

屌影相個個